銅鑼灣hysan做乜提早山門？

如題